说实话，除了一只叫芒果的相当粗鲁的乌鸦，你会惊讶于鸟类是多么狡猾! 更多的证据表明，乌鸦是可怕的聪明|PopSci Staff, 2021年11月10日| 
 一年只庆祝一天神秘主义和超凡脱俗似乎是粗鲁和不健康的，特别是当神秘主义每天都在我们身边的时候。 嘘! 韦恩·柯蒂斯| 2021年10月29日|每日野兽 
 然而，到晚上结束的时候，抱怨会让人觉得很无礼。 蒙提·派森在首映夜忘记了台词，但谁在乎呢? Nico Hines | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 圣诞节是一个充满奇妙和神秘体验的季节，让科学和历史闯入似乎有些无礼。 梵蒂冈科学关于圣诞节和神创论|Christopher Dickey | 2013年12月22日|DAILY BEAST 
 就目前而言，抨击一部无伤大雅的小历史，因为其本质的简短和不可避免的缺陷，似乎有些无礼。 约翰·萨瑟兰的有趣的小文学史|马尔科姆·福布斯| 2013年11月29日|每日野兽 
 我的朋友们似乎都对粗鲁的男子组合垂涎三滴。 甜爹约会网站:海伦·克罗伊登的罪恶幻想|海伦·克罗伊登| 2013年5月11日|每日野兽 
 他粗鲁的攻击引发了媒体风暴，共和党也被拖入其中，这也损害了共和党的形象。 Sandra Fluke的真正问题(提示:这与她的性生活无关)|Noah Kristula-Green | 2012年3月6日|每日野兽 
 老人粗鲁地把面包推给她，她用颤抖的手指迟疑地伸手去拿。 《孤松小道》|小约翰·福克斯 
 情人没有这种无礼的愤怒，他的心是不会得罪你的。 东道主|莫里哀 
 不加入合唱队似乎也很无礼; 过了一会儿，大家都兴致勃勃地唱了起来。 漫游希斯|阿瑟·托马斯·奎勒-库奇爵士 
 由于圣叙尔比斯教堂的牧师拒绝为她举行教堂葬礼，他被激怒了，开始痛骂他。 《历史与文学中的巴黎石头》第一卷(2卷)|本杰明·埃利斯·马丁 
 人类从来没有得到过一种更好的武器，可以用来打击野蛮的世界。 奥蒙大人和他的明塔，完成乔治·梅瑞狄斯